Pattern number
Metaphor Picking
one-liner


> «L'amoureux l'appelle l'amour.  
> Le mendiant la charité  
> Le soleil l'appelle le jour  
> Et le brave homme la bonté.»


Context
-------

In this context
Problems
--------
+ forces


Therefore
Solutions
---------

Conséquences

Connected patterns
alternative patterns
